用電話作故事！

限字數50字 自己諗一個字做開頭 跟著就用智慧鍵盤第一個出黎嘅字

我先

巴西總統府衛隊發言人表示同意在美國舉行的記者會上表示同意與否的確是在美國的一個人都在美國的確如此的確

勁無聊

Browelcome back

中央銀行總裁普洛表示同意將在美國舉行的國際會議廳舉行會議記錄顯示器展在美國的確如此的確如此的確如此的

忠實fans

完全無其他人理我

升級版的的話就要去的地方就是在沙漠流浪貓咪又係的話就要去的地方就是在沙漠流浪狗狗狗狗狗狗狗

打完段野再用段野黎作故仔仲好玩

狗的確是個很好的人選的問題，我們的確是在說什麼時候才會有人在講什麼事都不是我 便是你的一個人都是這樣子

子女的確是不會有任何時候都會被人家說的話說我不是很喜歡你的人生觀光區的人生觀光科大的確是很重要的事情

情況且是非題材料科學家族群眾多謝謝你好似乎然後記得我會有人說出聲音樂園區域性感覺到時候選人生觀眾席位於是乎然後記得我

屌人哋好歹有咩位置圖書館長沙灣道理由係咪係咪要用嚟講嘢食飯了解釋到時間表示威者的確係咪係咪要用嚟講嘢